「事態緊急請廣傳」今宵多珍重

請分享今宵多珍重至各位常用媒體

屌 又黎?

咩事

唔撚係掛

唔撚係下話
唔好呀

分享俾大家聽首歌呀

咪呀！咪咁易死！要死都拉埋個藍屍死！

大家推上去

今宵多珍重

頭先都想開post
push push push

可唔可以清楚少少
我地唔嚇得架

推上去

開始有2013年學生跳樓連鎖反應
請大家周圍分享首歌呀

推上熱門俾多啲人睇到呀

push

搵到了

push

i love my little airport

好彩冇事
嚇撚死